人民日報--香港同胞光顧茶餐廳就是港獨

你唔補source 架

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

問極條撚樣都冇source

中國遊客先幫襯得茶記同冰室最多
香港人反而幫襯日本餐廳同快餐店多

老推認同